聽日見工，但個心囉囉lun

又好似習慣左呢個工作
唔太想轉

但新工又人工高D

點算

攞綜援

太少錢

夠你食

唔夠我屋企人

囉囉撚

Btw 加油

我都準備轉

見唔見好

新工如果請 跟政府point

但好遠喺深水埗

咩行業？

一齊攞

文職

我想屋企人拎我唔拎

大公司？

機構工

囉囉撚

好過我裸辭後都唔知做乜好

我咁耐只做過一份私人公司

摸摸

垃圾樓主

我唔得架 窮

sure 做

加幾多%人工？

等條女養你

巴打一定好靚仔

聽日係星期六喎

係喎 星期六返工 不了

做咩咁話我

我都窮呀，我廿幾號last day

關事架咩

靚就唔洗做機構

10%

起碼都叫做住酒店

隔個星期返

咁高級

Cheap cheap酒店，殯儀館隔離

你做酒店定住酒店

佢住呀

大酒店

勁

你都係離唔開到個， comfort zone姐

轉啦！！

我好驚呀
好難先適應到呢到

佢請唔請我都未知之數

咁聽日盡力表現下自己

驚呀

弘b大慨搵緊幾錢

弘b加油

驚 聽日都係hea見算

你呢?

唔好hea啦弘b

我都想知狗搵幾多

太驚

無事既

但願如此

見完

上到去先話唔跟point

我呢D辣殺

咩工 我幫你屌柒佢

pm say to u

pmed

屌柒佢啦，浪費弘b時間

佢仲話 都要睇下有冇得sec in
人工仲un過呢家
心諗慳D 貪你夠遠咩

咩工咁煩 又sec in

clerk

咁巴閉 好多人見？

北角海逸？

紅磡紅茶館

食屎啦叫佢

間野cheap 到
環境又唔好

佢知我住得遠 人工又少過而家 知我唔做
咪串我囉